助文宣，幫港出聲公投願諒機場示威人士，入去幫手比個喊

推

要係藍絲group做下野，唔好比佢地有同溫層效應